我 好 姊 妹 Ada 套 《 老 表 》今 日 出 街 ！

乜仲要出嚟撈咁撚唔錫身呀？

我 真 係 恭 喜 你 呀

講真你keep得好過ada好多，ada而家又乾又瘦又黃好似馬騮，又多咗幾分蝗味，把聲又爛好趕客

呢層當然！

對ada仲好

邊撚個係ada

問下大劉囉

ada仲要做野又湊仔嘛 大美人都唔洗 算係咁啦